日本簽證問題

我老娘佢唔係香港人 去日本要簽證
但係依家差地址證明 又未想咁快book酒店
想問下可以點樣解決

Google搵一個酒店就ok

只係填個地址 唔需要book?

改飛中國

日本都有個中國

我之前都係咁

有冇特區護照先

即係大陸仔啦。

係 十二歲響山西落黎香港

支那狗叛國

屌. 去百度貼吧, 天涯問啦.

填老麥啦

唔係香港就一定係大陸?

好撚好笑呀

呢個世界得香港同大陸人?冇知識既唔怪你 但係唔好周圍吠 thx

又有幾多香港人會知答案呢 仲要上連登問

【認真回應】上Google打申請日本簽證大撚把教學

日本對68個國家都免簽證，連印尼呢啲都有15日，要簽證嘅除左蝗國就係啲第三世界國家

敢問青究竟邊樹鄉下

南亞人?

支那狗

咁不如解答下你老母到底邊樹人士

咁睇黎似係賓賓

蝻